[樂隊招隊友] 原創歌, pop rock, 廣東話

誠招 結他手 鼓手 BASS 男女不拘,

因為係原創歌 你要寫返自已果段入去 , 有chord俾你
有熱誠 岩既會長夾,

夾既地方有觀塘 tko 北角 旺角

成員2x歲up 有男有女 , 現招結他手 (木/電木結他為主 )鼓手 BASS手
有原創歌4首

曲風 類似 mr children, 生物股長
比較柔, ballad
重視旋律

** 我地唔係玩heavy or metal野 , 鐘意呢類既話 我地d歌一定唔岩你**

有興趣可以加telegram group傾 聽下曲風岩唔岩你

**呢個ac問朋友借

telegram group

缺結他手

我怕技術不夠

根音bass

可以入黎傾 sosad

bass

bass~

夾時間問題 要搵返個結他手

Bass 佬幫推

招結他 鼓手 bass…

咁你隊組合除咗vocal咪乜都冇

差乜位

哈哈 HA都要收皮,INDIE幾年後都唔會存在,慢慢發夢啦